google drive file stream 搞乜

係咪變左一定要上網先LOAD到

自己電腦LOAD張圖都慢左好多

禁左離線SAVE
佢全部SAVE 係C drive

點解改save位置....

搵唔到任何setting 掣,
只有切換用戶登出果d...